# LANGUAGE translation of CakePHP Application
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-04 00:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-02 22:21+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team:  <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.9\n"

#: Controller/AppController.php:391;418 Controller/ProductsController.php:71
#: Controller/UsersController.php:232
msgid "The Data has been saved"
msgstr ""

#: Controller/AppController.php:394;421 Controller/ProductsController.php:74
#: Controller/UsersController.php:235
msgid "The Data could not be saved. Please, try again."
msgstr ""

#: Controller/AppController.php:410 Controller/ProductsController.php:63
#: Controller/UsersController.php:227
msgid "You cannot edit this data"
msgstr "您不能编辑"

#: Controller/AppController.php:423 Controller/ProductsController.php:76
#: Controller/UsersController.php:237
msgid "Edit success"
msgstr "编辑成功"

#: Controller/AppraiseresultsController.php:33
msgid "You have already vote this."
msgstr "您已经投过了。"

#: Controller/AppraiseresultsController.php:120;149
#: Controller/AppraisesController.php:94
#: Controller/ModelcatesController.php:29
#: Controller/OrdersController.php:559;675 Controller/WeibosController.php:61
msgid "Add success"
msgstr "增加成功"

#: Controller/AppraisesController.php:22
msgid "Empty Appraiseoption"
msgstr ""

#: Controller/AppraisesController.php:177
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: Controller/AppraisesController.php:178
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: Controller/CartsController.php:67
msgid "Success add to cart."
msgstr "成功加入购入车"

#: Controller/CartsController.php:71
msgid "Operation failed"
msgstr "操作失败"

#: Controller/CartsController.php:83
msgid "Success edit nums."
msgstr ""

#: Controller/CommentsController.php:15
msgid "Invalid Params"
msgstr "无效参数"

#: Controller/CommentsController.php:103
msgid "Sorry, the comment appears to be spam."
msgstr "抱歉，您的评论被系统认为是Spam，请纠正"

#: Controller/CommentsController.php:115
msgid "Invalid captcha entry"
msgstr ""

#: Controller/FavoritesController.php:12;18
msgid "Need_Login"
msgstr "请您先登录"

#: Controller/FavoritesController.php:34
msgid "Already favored"
msgstr "您已经收藏"

#: Controller/FavoritesController.php:51
msgid "Favorite success"
msgstr "已经添加到您的收藏夹"

#: Controller/UploadfilesController.php:34
msgid "Error url,this url page is not exist."
msgstr "请求的页面不存在"

#: Controller/UploadfilesController.php:55;58
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: Controller/UsersController.php:75;79;90
msgid "Users"
msgstr ""

#: Controller/UsersController.php:158
msgid "["
msgstr ""

#: Controller/UsersController.php:165
msgid "Please receive email and activate your account."
msgstr "请查收邮件然后激活账号。"

#: Controller/UsersController.php:167
msgid "Please wait administrator to activate your account."
msgstr "请等待管理员激活您的账号。"

#: Controller/UsersController.php:245;254;279
msgid "You are not authorized to access that location."
msgstr "抱歉，您无权访问。"

#: Controller/UsersController.php:265
msgid "成功设置用户名与密码"
msgstr ""

#: Controller/UsersController.php:268
msgid "设置用户名与密码失败"
msgstr ""

#: Controller/UsersController.php:294
msgid "Password is updated success."
msgstr "密码修改成功。"

#: Controller/UsersController.php:297
msgid "Two password is empty or not equare."
msgstr "您两次输入的密码不一样。"

#: Controller/UsersController.php:300
msgid "Your password is not right."
msgstr "您的密码不正确。"

#: Controller/UsersController.php:308
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: Controller/UsersController.php:325;338
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: Controller/UsersController.php:470
msgid "username or password not right"
msgstr "用户名或者密码不正确"

#: Controller/UsersController.php:504
msgid "Logout Success"
msgstr "您已退出登录"

#: View/Themed/default/Errors/error400.ctp:3
msgid "404 page not found."
msgstr "页面无法找到。"

#: View/Themed/default/Errors/error400.ctp:5
msgid "The requested address was not found on this server."
msgstr "请求的地址不存在。"

#: View/Themed/default/Errors/error500.ctp:3
msgid "Error."
msgstr "错误。"

#: View/Themed/default/Errors/error500.ctp:5
msgid "An Internal Error Has Occurred."
msgstr "系统发生错误"

#: View/Themed/default/comments/rss/index.ctp:16
msgid "Comment on"
msgstr ""

#: View/Themed/default/comments/rss/index.ctp:16
msgid "by"
msgstr ""

msgid "Not registered?"
msgstr "还没注册？"

msgid "Create an Account."
msgstr "注册账户"

msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记密码？"

msgid "Click here to recover."
msgstr "找回密码"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Confirm your password here."
msgstr "请再次输入您的密码"

msgid "Repeat Password"
msgstr "确认密码"

msgid "Enter a good password here."
msgstr "输入一个足够安全好记的密码"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Enter your nickname here."
msgstr "请输入您的用户名"

msgid "Have account?"
msgstr "已经注册？"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Username is taken by others."
msgstr "抱歉，用户名已被占用，请修改"

msgid "Password should be longer than 6 characters"
msgstr "密码至少需要6个字符"

msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "Password Confirm"
msgstr "确认密码"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Sex"
msgstr "性别"

msgid "Idcard"
msgstr "身份证号"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Edit Your Profiles"
msgstr "编辑您的资料"

msgid "Add Images..."
msgstr "增加图片"

msgid "Upload"
msgstr "开始上传"

msgid "File upload failed."
msgstr "上传失败！"

#, fuzzy
msgid "File upload aborted"
msgstr "上传失败！"

msgid "ProductIntroduction"
msgstr "产品介绍"

msgid "ProductReviews"
msgstr "口碑评价"

msgid "ProductEvaluation"
msgstr "试吃报告"

msgid "By WeChat"
msgstr "微信登录"

msgid "By Username/Password"
msgstr "账号密码登录"

